[冷氣軍師］給中大同學既防守建議

經過呢幾日，黑警一定會諗盡辦法攻入中大，希望中大學生有所準備

黑警可能會使用策略：
1.進攻前 先派鬼哨入中大踩線拍片 了解各種武器及資源
2.派鬼混入後援及前線
3.派速龍於後山小路潛入 甚至於山林開路
4.直升機高空觀察人員及物資走向
5.二號橋出水炮車及大量防暴硬攻各入口，然後裹應外合包抄

應對方法，最好由學生會統籌：
1.嚴格人流管制，減少閒雜人等，check證件先放人入（eg. 學生證，職員證，醫護，記者證，紅媒唔俾入）（or 認可小隊）
2.送物資既 放低就走 唔駛入campus
3.鍊金術係室內搞，只準鍊金術師進出
4.設立制高點作哨站（配望遠鏡+強光電筒+walkie）定期巡邏周邊地區，尤其後山
5.輪更休息
6.各種人員物資儘量留係帳篷入面/有蓋地方，甚至可整黑衫假人，誤導直升機既觀察
7.plan 好逃生路線，同時各宿可為safe house，做好防禦工程（封木板，儲糧）假設外圍失守就入宿死守，等外人營救/各區開花
8.搵定家長車standby 塞死公路，斷黑警援軍/阻水炮車（但同時都會塞埋自己友）

大家記住，指揮策略既黑高層絕對唔蠢，而且會用陰招，因此定必小心提防
暫時諗到咁多，歡迎補充
祝大家武運昌隆

中大學生舊生入黎討論下

推

Push

稻草人呢招唔錯

[代post] 保衛中文大學志向書

唔好有事呀
中大

五毛分化狗有風向：放棄扼守要道既大學，守=嘉年華

有冇更多冷氣軍師討論下

以下內容為烏克蘭革命影評
點解佢地成功？
因為人地有退休軍人用軍隊模式訓練
有時間練下兵，對打下，練下陣
點樣推進，點樣撤退
開設兵工廠，研發各類武器，制造防具

推！唔可以鬆懈！個紅底法官都已經拒絕咗個禁制令 仲要拒絕上訴要求真係好撚狗

仲有要有組織
有人指揮攻守
分好職系，前線、魔法、遠攻、物資etc
輪班休息，建立唔同小隊

整多幾個投石器守重要入口
係底加轆 方便移動

某d通道可以放陷阱 以防有老鼠偷入

如果一間宿俾人圍 其他宿要去幫手
攻蛇首 則尾至 攻蛇尾 則首至

中大人 推